[Switch] [Zelda:BotW] 薩爾達傳說:曠野之息 (15) 2018年初更新中文字幕

Q: 有無得開多個Save?
A: Save跟Switch嘅profile, 開game嗰陣揀另一個profile就得

Q: 有無得隨時轉英/日文?
A: 有,入Switch setting轉語言就得

Q: 一開始拎完地圖要做乜?
A: 解附近嗰四個神社(Shrine)

Q: 雪山點上?
A: 手持火把/整+食防寒食物(煮過嘅Spicy Peppers)/著防寒裝

Q: 點拎防寒裝?
A: 三種方法:
1)去Great Plateau南面呀伯間屋有個食譜,跟住黎煮俾佢食就得
2)拎完飛行器去Great Plateau南面呀伯間屋
3)上雪山頂位揾呀伯

Q: 點煮野食?
A: 有啲火堆上面有個爐, hold住食材行埋去撳A就有得煮

Q: 解完任去邊揾呀伯?
A: 四個Shrine交叉點

Q: 做完XXX唔知點好
A: 周圍行下實有野做 依隻game係真係open world 無限你一定要做乜唔做乜

Q: 點解入唔到沙漠城
A: 因為你有J

Q: 點睇進度?
A: 爆機後地圖左下角

Q: 爆完機仲有無得繼續玩?
A: 有, 會load返打final boss前個save, 個save file會多粒星

Q: 點睇玩左幾多個鐘?
A: 入Switch主頁click自己個icon可以睇到自己各遊戲遊玩時間
(第一次開隻game 10日之後先會出現, 個時間係round down去最近嘅5小時)

Q: 點採礦?
A: 用hammer '攻擊'佢/ 用炸彈炸佢(注意啲礦石會飛到周圍都係)

Q: 血月除左怪重生仲有乜特別?
A: 當晚煮野食會有bonus效果

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不妨諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以盾ZL+A反射
7)唔夠打咪Skip住先囉
8)如果唔知個道具/材料有咩用可以留意下佢嘅description
9)更新v1.2.0後可以入game setting轉語音語言

DLC Pack 1 - 已出

詳細介紹

~大師劍試練
~足跡回顧mode
~困難模式
~新裝
~Yahaha Sensor

DLC Pack 2 - 2017年冬

敬請期待!

使用Amiibo可換取相應道具

Amiibo一覽

上一個POST

屌以為拎左1001要開PO

相機測光好多時同電子電路有關
未必整到, 又或者唔會幫你整
你有心可以揾多幾個師傳問下
去就去揾D老師傅啦

剛開始玩 停唔到